IMenuItem - это интерфейс,который реализуется всеми элементами меню.

Beverage и Dish - это классы, которые реализуют интерфейс IMenuItem.

Menu - класс, который реализует интерфейс IMenuItem и в котором реализован паттерн одиночка.

Паттерны:

-одиночка

-компоновщик
